其實衝唔衝都冇所謂

最緊要知道自己做緊d咩
11/12號出黎
夠膽衝嘅 就衝
唔夠膽衝嘅 冇問題
但唔好on99咁企埋一二邊唔知做乜
其實有好多野需要幫手
頭先喺隔離post見到 有醫護站
可以幫d受咗傷嘅兄弟
仲可以幫手補給物資
尋晚喺tg group度講咗好耐先有人去買
如果有人可以幫手補給物資就好
仲有救人
唔係好似醫護站嗰隻咁救
而係喺班警犬手上拉返d義士返黎

救得一個得一個
大家分工合作 一齊努力

push

呀仲有 d義士如果真係咁唔好彩俾警犬拉咗
佢地應該係會大嗌自己個名同身份證號碼
唔衝嘅人可以幫手記低
幫佢地搵律師

就算唔衝見到有人被狗咬都記得去救

加返密先
請廣傳出去！

(公海)總Group

****
物資及運輸組：
招物資，招車隊，招物資運送

資訊組：
文宣gp:
招文宣人員，剪片畫圖ai ps 咩都得，招相招片

戰術谷：
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp:
招救護後援

612 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈：
****
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！

基本過欄技巧